<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="77">
    <author>BigFood2307</author>
    <version>1.0.3.0</version>

    <title>
        <en>Dynamic Field Prices</en>
        <de>Dynamische Feld Preise</de>
		<pt>Preços De Campo Dinâmicos</pt>
		<br>Preços De Campo Dinâmicos</br>
		<pl>Dynamiczne Ceny Pól</pl>
    </title>

    <description>
        <en>
			<![CDATA[
Makes Field prices more interesting. It might make sense to look out for good deals instead of always buying the closest land.
Some NPCs are more greedy than others and their economic situation changes over time influencing the prices as well.
An extra 10% is added when buying or selling a field. This will strongly limit field flipping.
Prices change once per day. The difference to the base price in percent is shown when buying land.

For more detailed information check out the project on github. (Google FS22_DynamicFieldPrices)

Changelog:
- Older Changes are irrelevant because of new display style
- v1.0.1.0
* Changed price difference diplay to be more streamlined and work better with modmaps
* Thanks to BetterContracts for the inspiration
- v1.0.1.1
* Added compatibility for BetterContracts
* Displays and price factors are merged
* Discounts are multiplicative (-10% DFP, -10% BC -> -19%)
- v1.0.1.2
* Fixed GUI bugs
- v1.0.2.0
* All settings can now be adjusted via the ingame menu
* Some values are now saved differently in the xml. Old savegames are automatically converted.
* PL, BR, PT Translations
]]>
        </en>
		<de>
			<![CDATA[
Feldpreise werden interessanter gestaltet. Möglicherweise macht es mehr Sinn, nach einem guten Deal zu suchen, statt immer das benachbarte Land zu kaufen.
Manche NPCs sind gieriger als andere. Außerdem ändert sich ihre finanzielle Situation, was den Preis mit der Zeit ebenfalls verändert.
Eine Provision von 10% wird bei jedem Kauf/Verkauf angerechnet. Field Flipping wird dadurch stark ausgebremst.
Preise ändern sich einmal am Tag. Der Unterschied zum Grundpreis in Prozent wird beim Landkauf angezeigt.

Detailiertere Informationen sind im Github Projekt zu finden. (Google FS22_DynamicFieldPrices)

Changelog:
- Alte Änderungen wegen neuer Anzeige irrelevant
- v1.0.1.0
* Preisunterschied wird nun direkt hinter dem Preis angezeigt. Bessere Kompatibilität mit Modmaps
* Danke an BetterContracts für die Inspiration!
- v1.0.1.1
* Kompatibiltät mit BetterContracts
* Anzeige und Preisfaktor zusammengeführt
* Faktoren sind multiplikativ (-10% DFP, -10% BC -> -19%)
- v1.0.1.2
* GUI-Fehler behoben
- v1.0.2.0
* Alle Einstellungen können nun über das ingame Menü vorgenommen werden.
* Einige Werte werden nun anders im xml gespeichert. Alte saves werden automatisch konvertiert.
* PL, BR, PT Übersetzungen
]]>
		</de>
		<pt>
			<![CDATA[
Torna os preços dos terrenos mais interessantes. Pode fazer sentido procurar bons negócios em vez de comprar sempre o terreno mais próximo.
Alguns NPCs são mais gananciosos que outros e a sua situação económica muda com o tempo, influenciando também os preços.
É adicionado um extra de 10% quando se compra ou vende um campo. Isto limitará fortemente a troca de campos.
Os preços mudam uma vez por dia. A diferença para o preço base em percentagem é mostrada quando se compra um terreno.

Para informações mais detalhadas, consulte o projeto no github. (Google FS22_DynamicFieldPrices)

Changelog:
- As alterações mais antigas são irrelevantes devido ao novo estilo de apresentação
- v1.0.1.0
* Alterada a apresentação da diferença de preços para ser mais simples e funcionar melhor com os modmaps
* Agradecimentos a BetterContracts pela inspiração
- v1.0.1.1
* Adicionada compatibilidade com o BetterContracts
* Os factores de preço e de visualização foram fundidos
* Os descontos são multiplicativos (-10% DFP, -10% BC -> -19%)
- v1.0.1.2
* Correção de erros do GUI
- v1.0.2.0
* As definições estão agora disponíveis nas definições do jogo
* Os valores são guardados de forma diferente em xml, as gravações antigas são automaticamente convertidas
* PL, BR, PT Traduções
]]>
		</pt>
		<br>
			<![CDATA[
Torna os preços dos terrenos mais interessantes. Pode fazer sentido procurar bons negócios em vez de comprar sempre o terreno mais próximo.
Alguns NPCs são mais gananciosos que outros e a sua situação económica muda com o tempo, influenciando também os preços.
É adicionado um extra de 10% quando se compra ou vende um campo. Isto limitará fortemente a troca de campos.
Os preços mudam uma vez por dia. A diferença para o preço base em percentagem é mostrada quando se compra um terreno.

Para informações mais detalhadas, consulte o projeto no github. (Google FS22_DynamicFieldPrices)

Changelog:
- As alterações mais antigas são irrelevantes devido ao novo estilo de apresentação
- v1.0.1.0
* Alterada a apresentação da diferença de preços para ser mais simples e funcionar melhor com os modmaps
* Agradecimentos a BetterContracts pela inspiração
- v1.0.1.1
* Adicionada compatibilidade com o BetterContracts
* Os factores de preço e de visualização foram fundidos
* Os descontos são multiplicativos (-10% DFP, -10% BC -> -19%)
- v1.0.1.2
* Correção de erros do GUI
- v1.0.2.0
* As definições estão agora disponíveis nas definições do jogo
* Os valores são guardados de forma diferente em xml, as gravações antigas são automaticamente convertidas
* PL, BR, PT Traduções
]]>
		</br>
		<pl>		
			<![CDATA[
Sprawia, że ceny w terenie są bardziej interesujące. Warto rozglądać się za dobrymi okazjami, zamiast zawsze kupować najbliższą ziemię.
Niektórzy NPC są bardziej chciwi niż inni, a ich sytuacja ekonomiczna zmienia się w czasie, wpływając również na ceny.
Dodatkowe 10% jest dodawane przy zakupie lub sprzedaży pola. Mocno ograniczy to przerzucanie pól.
Ceny zmieniają się raz dziennie. Różnica w stosunku do ceny bazowej w procentach jest wyświetlana przy zakupie ziemi.

Więcej szczegółowych informacji można znaleźć w projekcie na githubie. (Google FS22_DynamicFieldPrices)

Dziennik zmian:
- Starsze zmiany są nieistotne ze względu na nowy styl wyświetlania
- v1.0.1.0
* Zmieniono wyświetlanie różnicy cen, aby było bardziej uproszczone i lepiej działało z modmapami
* Podziękowania dla BetterContracts za inspirację
- v1.0.1.1
* Dodano kompatybilność z BetterContracts
* Wyświetlacze i czynniki cenowe zostały połączone
* Rabaty są multiplikatywne (-10% DFP, -10% BC -> -19%)
- v1.0.1.2
* Naprawiono błędy GUI
- v1.0.2.0
* Ustawienia są teraz dostępne w ustawieniach gry.
* Wartości są zapisywane inaczej w xml, stare zapisy są automatycznie konwertowane
* Tłumaczenia PL, BR, PT
]]>		
		</pl>
	</description>
        
	<l10n filenamePrefix="i18n/locale"/>
		
    <iconFilename>icon_DynamicFieldPrices.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="DynamicFieldPrices.lua"/>
        <sourceFile filename="DFPSettings.lua"/>
    </extraSourceFiles>
</modDesc>
